懷疑霆金收咗共產黨錢 轉移視線

冇人理南生圍了

霍金下話

人如其名

真假難分